{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3013212",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 프래밀리 풀빌라 앤 호텔"
    },
    "text": "フラミリーホテルは巨済島の自然景観を建築的美学で表現した宿泊施設で、線、音、光の3つのテーマを備えています。宿泊施設は合計39室の客室を保有しており、韓国語で案内サポートが可能です。宿泊施設は清潔で、従業員の親切さが目立ち、家族旅行や休暇に適した宿泊施設と評価されました。プールとサウナの施設が良いという口コミが多かったのですが、水遊び場が少し小さいという残念な点も指摘されました。 全体的に宿泊に関する口コミは良く、価格に対する満足度も高いです。 宿泊施設はプールが美しく、便利な場所に位置していますが、清潔状態が残念で、アリや虫などの発見がある場合があり、一部の客室は防音がうまくできないと言われています。車がないとアクセスが難しい山の中にあるため、車が必要です。それにもかかわらず、スタッフの親切さや家族旅行に適した宿という評価もあり、宿全体的に古いインテリアという口コミもありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は合計39室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は韓国語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で、従業員の親切さが目立ち、家族旅行や休暇に適した宿泊施設と評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはプールとサウナの施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の口コミでよく挙げられている点は何ですか？",
            "answer": "口コミでよく挙げられている点は、プールとサウナの施設が良いということです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の口コミで残念な点は何ですか？",
            "answer": "残念な点として、水遊び場が少し小さいという指摘があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格に対する満足度はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の価格に対する満足度は高いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の位置はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は便利な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の清潔さはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の清潔状態が残念で、アリや虫などの発見がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はアクセスが難しいですか？",
            "answer": "この宿泊施設は車がないとアクセスが難しい山の中に位置しているため、車が必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は家族旅行に適していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は家族旅行に適した宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のインテリアはどうですか？",
            "answer": "一部の客室は古いインテリアという口コミもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 424
    }
}